金庸一死，係咪奠定令狐沖是十四天書中最好打果個?

唔會再有修訂

bug王令狐沖終於可以正名為最好打

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

睇下有冇一個著住披風嘅禿頭咁岩行過
頂到一拳先算

篇潮文真係睇一次笑一次

金庸好似講過張無忌個on9仔最好打

破氣ko

其實九陽神功都係用黎buff 自己
乾坤大挪移點計

掃地僧秒殺

無內功好打極有限

破氣式

石破天有冇機會勁過掃地僧

雖然篇野經典
但係我始終覺得只係代表九劍勁

痴撚線
但佢應該有50%機會消失

破滅魔劍呢？

石破天打都未識打 點贏

根本得同書既東方不敗 因劇情需要可以剋令狐沖

其他咩石破天掃地僧獨孤求敗 完敗係完全體令狐沖之下

認真啲睇，仲有吸精大法同易筋經backup啊

令孤沖同另外幾條友仔大戰東方不敗都搞唔掂啦
練葵花寶典先係天下第一

連降龍十八掌咁精純嘅武學都打唔入掃地僧

你憑咩覺得令狐沖可以

屌那星，諗起呢場就好笑

東方不敗一打四，當任盈盈唔計啦
其中兩個識吸星大法，向問天又係武林第一線
東方不敗攞住技針都可以㩒住黎砌，打殘左兩個都仲游刃有餘
最後情郎俾人捉住威脅先放棄

金庸史上贏得最難睇既boss 戰

有氣場back up呀

唔係應該喬峰先係最好打咩 天龍個個都超人 但係喬峰都仲可以以1敵百

蕭峰堂堂正正咁打應該係無敵

金庸比佢嘅設定係遇強越強 呢點已經屈左機